{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6212&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 초콜릿 호텔"
    },
    "text": "全羅南道麗水のチョコレートホテルはミニホテルを目指し、清潔さとお客様の快適さを重視しています。 6月には寝具類や備品を新たに再整備し、快適な寝床を提供します。 駐車施設は計6台を保有しており、突山ケーブルカーは徒歩5~10分、麗水バムバダ浪漫屋台はタクシーの基本料金に若干の追加料金を支払うことができ、南山洞の刺身特化市場は徒歩で移動でき、タクシーの基本料金ほどの距離です。 麗水エキスポとアクアリウムは車で5分ほどかかり、麗水客船ターミナルは車で5分かかります。 鳳山洞ケジャンとグルメ路地は、現在の位置から徒歩で利用でき、菊洞水辺公園およびロッテマートへは徒歩で利用可能か、車で3~5分程度の時間がかかります。 客室の内部施設としては、ホテル式寝具、リアラテックス、麻薬枕、オフィスコンピューターなどがあります。 但し、Family double家族ルームはマッサージチェアが使用できず、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、50インチLCD壁掛けTV、小型冷蔵庫、Teaポート、SKギガ光LAN500メガ、個別Wi-Fiが提供されます。 また、コロナ関連の防疫も月単位、週単位、一単位で追加で実施され、手洗浄制と非対面無人機も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは快適さと清潔さを重視し、ホテル式寝具、リアラテックス、麻薬枕、オフィスコンピューターなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "ホテルは計6台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから突山ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "突山ケーブルカーまでは徒歩5~10分程度です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダ浪漫屋台へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "麗水バムバダ浪漫屋台へは、タクシーの基本料金に若干の追加料金を支払うことでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "南山洞の刺身特化市場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "南山洞の刺身特化市場へは徒歩で移動でき、タクシーの基本料金ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポとアクアリウムへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "麗水エキスポとアクアリウムへは車で約5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "麗水客船ターミナルへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "麗水客船ターミナルへは車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "鳳山洞ケジャンとグルメ路地へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "鳳山洞ケジャンとグルメ路地へは、現在の位置から徒歩で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "菊洞水辺公園とロッテマートへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "菊洞水辺公園とロッテマートへは、徒歩で利用可能か、車で約3~5分程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "Family double家族ルームにはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "Family double家族ルームには、マッサージチェアが使用できませんが、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、50インチLCD壁掛けTV、小型冷蔵庫、Teaポート、SKギガ光LAN500メガ、個別Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではコロナ関連の防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは月単位、週単位、一単位でコロナ関連の防疫対策を追加で実施しています。また、手洗浄制と非対面無人機も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 590
    }
}